{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_013413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/dolsandaegyo-bridge",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "突山大橋"
    },
    "text": "突山大橋\\n\n全羅南道 麗水市 突山邑 )\\n\n突山島を観光するためにまず通る突山大橋は、1984年に麗水市の南山洞と突山邑の右斗里をつなぐ長さ450m、広さ11.7mの往復2車線の橋として建てられ、突山島を観光地にする開発が始まりました。国内最大の斜張橋として周辺の美しい海洋風景、特に大橋から見る麗水港の夜景は幻想的です。橋の麗水側には八角亭として彩られている展望台があり、絵のように美しい麗水港を見下ろせます。 突山大橋を渡るとすぐ下に刺身の店が集まる村や遊覧船の船着場がありますが、ここでは昔の姿そのままを再現した亀甲船の模型や梧桐島に向かう遊覧船や突山島の先にある日向庵を回る観光遊覧船が観光客を待ち受けています。 2000年10月に突山大橋、突山大橋の竣工塔、鎮南館や将軍島とその正面の海洋公園に夜間イルミネーションが設置され、夜に地域の人々や観光客へ素敵な思い出と情緒を伝える突山大橋の美しくてダイナミックなイルミネーションを見ながら日常生活から脱出できる麗水の象徴的な観光名所です。総8つのプログラムで構成され、約50もの演出が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "突山大橋はいつ建てられましたか？",
            "answer": "突山大橋は1984年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "突山大橋の長さと幅はどれくらいですか？",
            "answer": "突山大橋の長さは450mで、幅は11.7mです。"
        },
        {
            "question": "突山大橋は何車線ですか？",
            "answer": "突山大橋は往復2車線です。"
        },
        {
            "question": "突山大橋から見る麗水港の夜景はどのようですか？",
            "answer": "突山大橋から見る麗水港の夜景は幻想的で美しいです。"
        },
        {
            "question": "突山大橋の麗水側には何がありますか？",
            "answer": "突山大橋の麗水側には八角亭として彩られた展望台があります。"
        },
        {
            "question": "突山大橋を渡るとすぐ下に何がありますか？",
            "answer": "突山大橋を渡るとすぐ下に刺身の店が集まる村や遊覧船の船着場があります。"
        },
        {
            "question": "突山大橋の近くでできる観光はありますか？",
            "answer": "突山大橋の近くでは亀甲船の模型や遊覧船、突山島や日向庵を回る観光遊覧船などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "突山大橋にイルミネーションがありますか？",
            "answer": "はい、突山大橋には夜間イルミネーションが設置されています。"
        },
        {
            "question": "突山大橋のイルミネーションはどのような演出がありますか？",
            "answer": "突山大橋のイルミネーションは総8つのプログラムで構成され、約50もの演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "突山大橋は麗水のどのような観光名所ですか？",
            "answer": "突山大橋は麗水の象徴的な観光名所で、地域の人々や観光客に素敵な思い出と情緒を伝える美しい橋です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 370
    }
}